因為GME事件，周圍睇 不知不覺上咗高登

發覺啲人正常好多.......

呢件家最大嘅得益係，令我可以Block咗班心地有問題/心智有問題/PR/On9/Attention Seek嘅Account

相反意見其實要聽，但唔係咁撚樣講嘢嘅。根本連基本做人嘅質素都無，唔好話係香港人

廢老壇嘛 係無乜激情

上耐D你會發覺其實都唔多正常

得閒日日上論壇嘅都唔方正常